<resources>
    <string name="app_name">compose_fundamental_tutorial</string>
    <string name="dummy_short_text">천하를 청춘 고행을 튼튼하며, 인생을 수 교향악이다. 새 그들은 든 되려니와, 그들의 뭇 얼마나 때문이다. 소담스러운 청춘의 있을 인간의 않는 무엇을 수 얼음에 그들의 것이다. 내는 심장은 두손을 힘있다.</string>
    <string name="dummy_long_text">얼마나 청춘에서만 가는 끓는다. 같은 품에 이성은 찾아다녀도, 가진 사랑의 만천하의 현저하게 부패를 봄바람이다. 놀이 이것은 그러므로 그들의 현저하게 이것이다. 사라지지 그들의 이 인도하겠다는 이것이다. 만천하의 인간의 청춘을 피다. 꾸며 청춘의 이상 사랑의 인간은 가는 그들의 이상은 있으랴? 속잎나고, 무엇이 가장 노년에게서 되는 칼이다. 새가 보배를 군영과 청춘은 없으면, 인류의 하는 운다. 하는 사람은 보내는 피어나기 방지하는 쓸쓸하랴? 타오르고 아름답고 별과 살았으며, 우리 뿐이다.

주는 소리다.이것은 피어나는 끓는다. 인생을 산야에 것이 그들의 역사를 이상, 힘차게 속에서 아름답고 있다. 속에 시들어 설레는 할지라도 천고에 이것이다. 소금이라 아니더면, 찾아 얼음 생명을 인류의 부패뿐이다. 굳세게 우리의 그들에게 풀이 동산에는 반짝이는 얼마나 청춘의 몸이 것이다. 끓는 목숨을 어디 생의 사는가 그들은 거선의 과실이 힘있다. 살 능히 착목한는 이상 곳으로 소담스러운 이상 보라. 이상 소리다.이것은 천지는 커다란 작고 말이다. 가진 평화스러운 이상 가는 사라지지 있을 것이다.

대한 뜨고, 이상의 품었기 주며, 가는 것이다. 너의 불어 이상을 커다란 가장 하여도 날카로우나 무엇을 봄바람이다. 두손을 가장 있는 같이, 거선의 따뜻한 그것을 그와 것이다. 보내는 풍부하게 불어 것은 있으랴? 얼마나 열매를 소금이라 위하여 모래뿐일 내려온 많이 간에 피다. 눈이 피고 무엇이 사막이다. 피가 그들은 없으면 생생하며, 듣는다. 보이는 동력은 것은 같은 못하다 불어 실현에 듣는다. 못할 되려니와, 얼음 것은 천자만홍이 천고에 황금시대다. 피어나기 있는 튼튼하며, 되는 아니다.

얼마나 구할 노래하며 수 싹이 되려니와, 타오르고 칼이다. 무엇을 반짝이는 이상은 몸이 원질이 이상은 끝에 황금시대의 가는 것이다. 없는 눈에 청춘 주며, 그들은 것이다. 밥을 가슴에 불어 꽃이 피가 사막이다. 방지하는 꽃이 청춘 돋고, 낙원을 그들은 것이다. 풀이 역사를 영락과 공자는 할지라도 그들을 열락의 사막이다. 영원히 풍부하게 장식하는 고행을 끓는 같은 것이다. 내는 무엇을 곳이 그들을 칼이다. 같이 평화스러운 두손을 이 피어나기 아름다우냐?

그들에게 하는 우리 피는 것은 힘있다. 실현에 그림자는 온갖 길지 인생의 든 얼음과 그들의 풀이 끓는다. 용감하고 그들은 이상이 밥을 불어 있다. 그들은 것은 그들에게 듣기만 이것이다. 청춘 전인 있음으로써 황금시대를 사랑의 보는 가지에 황금시대의 같이, 것이다. 같은 있으며, 위하여서 웅대한 사는가 맺어, 그림자는 있으랴? 바로 때까지 노년에게서 있는 밝은 주며, 살았으며, 있는 운다. 무엇을 것은 풀이 튼튼하며, 것이다.보라, 피는 옷을 그들의 약동하다. 남는 피에 광야에서 있다.

무엇을 시들어 노래하며 이것이다. 봄날의 같이, 그러므로 철환하였는가? 날카로우나 풍부하게 살 수 이상, 것이다. 같이, 것은 무엇을 것이다. 용감하고 싹이 대한 있는가? 곳이 유소년에게서 속에서 생의 이상의 불러 것이 창공에 아니다. 우리 이것이야말로 끓는 지혜는 피가 남는 미인을 때에, 아니다. 황금시대의 튼튼하며, 것은 쓸쓸한 만천하의 주는 품에 끓는 교향악이다. 행복스럽고 있으며, 돋고, 오아이스도 하였으며, 것이다.

보배를 그들은 때에, 피고 사는가 기쁘며, 노년에게서 청춘의 얼음과 칼이다. 바로 길지 그림자는 남는 같지 만물은 아니더면, 생생하며, 이 힘있다. 살았으며, 발휘하기 쓸쓸한 이것이다. 인간에 인간의 되는 별과 것이다. 있는 황금시대를 인생의 얼음과 바이며, 원질이 타오르고 힘차게 창공에 아름다우냐? 않는 청춘의 생의 이상이 우리의 희망의 곳으로 그와 못하다 그리하였는가? 희망의 자신과 위하여 하여도 소금이라 가지에 것은 끓는다. 것은 대고, 날카로우나 유소년에게서 어디 위하여서. 그러므로 그들에게 못할 품고 같이, 물방아 보배를 같이 할지라도 쓸쓸하랴? 천자만홍이 목숨을 것은 청춘을 사라지지 구할 이 아니다. 없으면 역사를 그것은 청춘 작고 얼음과 것이다.</string>
</resources>
